中共封google, Facebook, twitter等等咁耐，美國封鳩你華為都係應鳩該嘅

鎖國吧

鎖國